[GME] 呢壇野點解好似好少大陸人參與

美股D大陸仔賭性好撚強又敢博
成日係Ｄ妖股間唔時就曬一千幾百萬大單
呢壇野無理由唔參與？

你以為啦，支那知乎討論都幾多下，相當多sh

佢哋普遍係懶係看透世事咁話依家係大戶對大戶，散戶最後都係俾大戶割，一方面覺得沽空抵死，另一方面覺得又入場啲散戶都係on9

討論係有，但都係食花生的多，個個想睇美國收皮，打晒飛機咁

全部都係度問SH點解

講出e個論點，可見樓豬活在平行時空

人哋多人SH過連登仔

我識幾個北大仔都有買幾股食花生

佢話佢地好多朋友玩美股/港股

GME事件都幾多人渣幾股當賭錢重注既人真係少

人渣

呢個真，大棍落過兩日啲留言真係笑撚到仆街

有錢賺 唔反住啦 無錢賺柯尿都怕比人拎DNA

上海

佢地本身唔睇好散戶會贏但唔甘心人地贏錢既時候無佢地份

似講緊連登多d

有個大陸佬話買1憶美金 消息自己搵 唔記得邊度睇到

連登其實一半一半，鄰國印象中就八成淡，剩低嗰啲純粹想入去揾錢，冇人講理想

支牛好多人成日話 翻唔到牆睇Reddit /YouTube link

想知佢地講咩

各位 我真係冇膽
結婚買樓錢
480all in左
200頂唔順走左
好驚佢跌到得返幾十蚊

放心你買樓都一樣會高位買

唔好all in ar，冇嘢包賺

支那人玩法係盤前推高佢然後8點割韮菜

成撚日都係咁
乜股都係

Justin Sun

Short hold呀，啫係叫大陸佬沽貨